人生冇意義了

Why

若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

屌提畢憐母行定昌

解碼遊戲

還錢啦